毛記唔玩二次創作真係甚麼也不是。。

毛記葵涌全年盈利跌近81% 印刷媒體虧損擴大逾兩倍
香港電台-財經 香港電台-財經2018年5月29日4 則留言
毛記葵涌公布，截至3月底止，全年盈利約692萬港元，按年跌近81%，不派末期息。

撇除約1620萬元的上市開支，經調整盈利2310萬元，按年仍跌36.4%。

全年收入近8675萬元，按年跌8.9%。期內，毛利率51.3%，按年下降9.9個百分點。

按業務劃分，數碼媒體服務盈利跌10.7%至3229萬元，印刷媒體服務虧損擴大2.3倍至332萬元。

毛記成名作就係二次玩歌詞

而家學人轉型做新媒體

見底啦

收入8675萬，盈利得692萬
開支大到咁
老闆出好多糧？

返工數銀紙，仲洗撚做咩

你唔係真係以為人地上市集資搏轉型下話？
好明顯係為左炒股同啤殻上市啦 有咩基本面可言？

撇除約1620萬元的上市開支，經調整盈利2310萬元